［比較］香港定韓國抵住啲？

見到香港樓價物價係咁升
對比韓國，雖然韓國有啲地方好似大陸
但係樓價物價好似低好多

想問仲有咩原因可以比較

利申：韓撚

香港人工，韓國住=抵。

識得d韓妹普通u grade 12,000 hkd已經算好好。 做幾年都係得15,000 hkd.

做Samsung個d大公司另計，所以讀書都係香港風氣，谷成績。

咁同香港人工有咩分別

比香港垃圾

韓國物價同香港差唔多